吐遭黎講和真勁D定阿虛勁D?

[black] [/black]

屌，打錯字

津田

新八

眼鏡

key君都唔識 動漫台真係好多細路仔

老屎忽神父

嗚人

吐你老母死全家啦

拿巴打，持平啲講句，句野係日本講嘅
中国狗炒人姐，唔好咁好唔好

入黎之前都估到又有人入黎屌樓主吐乜撚野糟

新八唧

屌你老母 迫害毒撚

日語係突っ込み
吐槽係台灣

涼宮仲舊過碧陽學生會啦
雖然我都覺key君好笑d

戴住人類嘅眼鏡都唔識？

台灣呀中国

兩個都有ok?
講埋台灣唔代表高尚啲😂

阿垃垃圾君屌打晒（神谷加持下

討論下姐，唔好屌，之前High school d&d, 境界未來之類既男主吐糟能力都麻麻，想揾多d呢類野睇

齊木

屬性同好會，男主吐糟自己會吐糟死